[求助]屋企有個爛賭撚可以點做?

我阿爸係個死賭撚黎

細細個開始就賭 賭輸唒自己D錢就拎阿媽既錢去賭
屌你老母之後衰運毒要坐監, 坐完出黎同以前一撚樣
剩係識賭 我阿媽又蠢,成日信佢會改

今日佢又拎唒老母D錢去澳門賭 又賭撚輸唒
屌真係好撚無助
有D咩方法先可以解決到

唔比家用？

帶埋你阿媽走啦

切左佢

你試下賭得勁過佢

通常爛賭二都係輸
所以你見佢買咩就買對家
應該會贏到仆街

你覺得呢